[有圖]係廁所搵到，唔理佢，點知仲越黎越大

係廁所見到舊咁既野
起初唔覺，今日發現佢變大左。。
有無人知咩黎

The last of us

海膽黎 食得

依嚿嘢幾有益
可以食得嘅

海膽要點煮

煲湯得唔得?

留名等睇係咩

生啪落口

煲湯太嘥
即食最好

如果樓主食完死左 , 你係咪會判謀殺

咁樓主係抵死

佳：咁我女朋友係抵死

咁得唔得

早幾個frd都係屋企發現左d咁既野
尋日佢地全家走哂

會判愛國愛港 情有可原 無罪釋放

走哂?搬左去邊

你朋友就好啦話搬就搬

咁海膽最好味係生食架嘛

呢舊嘢係千年一見嘅黃金米田共，華佗保典話食左可以一晚御十女，陽物長一倍。

我反而想知背景黑色係咩黎....

樓主廁所黑色唔錯

膠袋黎

膠袋，執起左先知似係菌

菇黎 用黎煲湯

刺身 食佢鮮味

樓主啪左咪抵死 jm9